[幾有趣］時裝設計業血淚史

講吓啲名牌點刻薄啲廠
講中國人去意大利直頭成間百年老店買咗

聽第一二節就得
第三節我覺得拉布